---
title: Apache Airflow и конвейеры обработки данных
subtitle: "Apache Airflow и конвейеры обработки данных / пер. с англ. Д. А. Беликова. – М.: ДМК Пресс, 2021. – 502 с.: ил"
authors:
  - "[[Бас Харенслак]]"
  - "[[Джулиан ДеРуйтер]]"
publisher: "[[ДМК Пресс]]"
totalPage: "502"
cover: "[[Apache Airflow и конвейеры обработки данных - Бас Харенслак, Джулиан ДеРуйтер - 2021.png]]"
publishDate: 2021
isbn10: 
isbn13: 978-5-97060-970-5
tags:
  - airflow
---
Описание:
Конвейеры обработки данных управляют потоком данных с момента их первоначального сбора до консолидации, очистки, анализа, визуализации и многого другого. Эта книга научит вас создавать и сопровождать эффективные конвейеры обработки данных с использованием платформы Apache Airflow. Те, кто мало знаком с Airflow, получат базовое представление о принципах работы этой платформы в I части книги. Далее обсуждаются такие темы, как создание собственных компонентов, тестирование, передовые практики и развертывание, – эти главы можно читать в произвольном порядке в зависимости от конкретных потребностей читателя. Издание предназначено для специалистов по DevOps, обработке и хранению данных, машинному обучению, а также системных администраторов с навыками программирования на Python.

![[Apache Airflow и конвейеры обработки данных - Бас Харенслак, Джулиан ДеРуйтер - 2021.pdf]]